仆街! 老喵燒鬚 電腦中毒 用咩防毒好

無啦啦Chrome 熄左之後彈頁 出黎
Control panel 發現 Winsnare, amulesw, bikaQ Rss
全部都係毒

宜家即刻裝左個AVG 30-day premium 試用版狂掃
仲有咩計

help

砍掉重練

腦魔 IT 狗
HELP

岩岩先砍完 如果真係搞唔掂會再砍

HELP

你砍定都得 如果要徹底清除既話
如果你純粹上解綁首頁綁架
就易搞好多

重練

WIN10 個reset 保留file 得唔得?
如果唔得 咁win10 個reset 但唔保留file 得唔得?
我部腦早兩日先hard reset 到原廠win8 再升返win10

有幾種重練
WIN10 reset 保留file
WIN10 reset 不保留file
原廠reset 變返WIN8

邊樣好D 講真即做 唔好玩me
thanks!

用 linux

linux

format C:

屌我都係咁

????????????????????

泰國矇面超人？

malwarebyte

再裝anyimalware

交換掃

唔知你設定咗乜
Chrome default auto download 但唔會auto open
Chrome 亦可以default ask for save 去specific location.

比white walker入侵

上咩網站中？

Format 算la

test